﻿Тестовое задание для Mindbox.
Калькулятор площади геометрических фигур как сторонняя библиотека

Общие допущения:
1. При попытки вычислить площадь при 0 или отрицательном значении(радиус, сторона треугольника)
	кидается ArgumentNullException с указанием невалидного параметра.
	
V1
Ожидаемая(с моей стороны) как пользователю библиотке реализация. Имеет не привязанный к кастомным типам 
интерфейс, расширяема(например, высчитывание площади треугольника через 2 стороны и угол; CalculateAreaForTriangleByAngleInRadiance),
а также позволяет испольщовать тотже интерфейс, если необходимого метода нет в библиотке(через интерфейс IShape; ExtendLibExample)

V2
Альтернативная реализация. Недостаток, по-моему мнению, что для пользования необходимо работать с типами указанными в библиотке.
Что может быть неудобно, если у нас есть свои Circle\Triangle. Также расширение методов высчитывания площади(например, через 
2 стороны и угол) приводит к определенным неудобствам(например, что Triangle логически работает с 3 сторонами и тд).
